霞B師承六常經濟學

Fb少過200位朋友=高汁

課過Email咸相=親力親為實踐經濟學理論

越少朋友，我越強大

Miss Pun 先值得課

寫返本潘富論ok?

想比牙潘瘋狂鞭尻小妹。。。。。。